巴打你地平時點鼓勵自己

呢排好灰好頹 感覺咩都做唔好
朋友安慰完 自己都清楚要努力展望未來
但覺得都振作唔到

叫....

刷首抽把啦

點鼓勵都係咁過架啦

加油

最多咪死

開心或者唔開心都係好短暫，諗得來都死咗

平衡世界既另一個自己好成功

各位巴打加油

坐言起行

聽 supper moment